如果TVB 要拍《綱之煉金術士》真人版，搵咩演員扮邊個好

要盡量搵TVB 合約藝員

龜頭bob做暴食

苗僑偉 大總統
劉佩玥 雲呢

月經
石修

術士定術師

OK仔做亞歷山大

馬爾哥醫生?

徐錦江
少校

頂，一時間諗錯火影

悶唔悶呀屌你老母

琴日個節目見到佢肥左幾個碼 扮唔到

王祖藍做愛德華

rocky做細佬

火影邊個夠黃國健黎呀